既然靜脈注射死刑可能唔係完全無痛

將最後一步亦係痛苦來源嘅氯化鉀換成其他快速致死嘅做法有冇得諗 例如長距墮落

Pentobarbital.

點解死刑犯就以人道理由無痛死亡
但係就好多地有唔比人安樂死
普通人仲慘過死刑犯

睇維基寫"在俄勒岡州，晚期的絕症患者可以申請利用大劑量巴比妥執行安樂死——這藥劑可以提供無痛的死亡，但死亡的時間需要很長。一些病人幾天後才死亡，還有一些病人在失去知覺三天後最終醒了過來。"藥力過左之後又死唔去應該都好痛苦

所以咪co- potassium 囉

但係負責執行死刑嘅都唔係專業麻醉師 如果佢地麻醉劑唔係全部注射入靜脈 之後就會有強烈嘅灼燒感 同埋靜脈注射完 再用一啲吸入性麻醉劑去確保麻醉有冇得諗

Shotgun with buckshot 以上，爆自己頭，9成9死亡率，唔會feel到痛。

其實係咪O.D.架？

首先執屍麻煩 二來槍決係比較有尊嚴嘅死法 死刑犯會唔會唔係太啱用

唔係OD點樣致死??

我覺得判左死刑之後 長年累月無義意既監禁先至係對一個死刑犯最大既拆磨

你諗下佢殺左人好大機會都預左要死刑
但好似日本咁 有啲死刑犯係監倉等左十幾年都仲未行刑 明知點都要死 但剩係可以on99係個倉Fing 每日曬一陣太陽就繼續on99 諗起都覺得痴撚線

好耐之前睇Discovery Channel話美國好似有啲州份俾死刑犯選擇槍決

其實如果監獄係高設防狀態 我係認同廢死 一來有機會誤判 二來等死先係真正嘅刑罰 通常死刑犯都係做左傷天害理嘅事 就咁死左太便宜佢地

wiki 話O.D. pentobarbital, 再唔係加adjunct synergise 個effect. 成個腦都run 唔到，點feel到痛？

生存係痛苦，但遇強越強啦。

上面的資料只係FOR你思考，有唔開心即刻搵人傾，唔好讚牛角尖。

美國唔少州仲有毒氣室同電椅添

死刑同自殺有乜關係？

一個係被動一個係自動 但係用的野可以一樣

唔似得中國一判左死刑就幾日內槍決

死刑通常都係Sodium Pentothal 但佢快見效得黎又快散失藥效 同埋都係嗰個問題 執行死刑嘅唔係專業麻醉師喎 都係WIKI"傑伊·查普曼，致命性注射的創造者，說：「當我們創造這種方式的時候，負責注射的從來不是像今天這樣徹頭徹尾的白痴。」"萬一麻醉失敗就做唔到無痛致死

呢堆號碼根本垃圾
巴打想幫人就貼自己個號碼同人談心啦

但係先唔講一般人點樣自己幫自己靜脈注射 那裡來的藥物 連美國都缺乏藥物執行死刑喎

第一句嗰樣真 呢啲號碼九成九都打唔通

人在外國，電話費好Ｌ貴。